點睇twice比jennie騎住咁多個禮拜?

比一條2打6屌打成隊twice

1打8 too ez

賤妮好波

多甜

遞mic俾mino靜左之後 yah個下
心諗無聽過你首垃圾歌

bitch 那能 solo

垃圾twice緊係會比又唱得又跳得既jennie騎住啦

明顯佢覺得柒先PO= ="